{
  "Country": "国家",
  "-- select country --": "-- 选择国家 --",
  "State": "省市/地区",
  "-- select state --": "-- 选择省市/地区 --",
  "Location": "位置信息",
  "Location based features, such as Country and State.": "基于位置的功能，例如国家和地区。",
  "Countries & States": "位置信息",
  "Manage available user countries and states.": "管理国家和地区.",
  "Location Settings": "位置设置",
  "Manage location based settings.": "管理基于位置的设置。",
  "Locations management": "位置管理",
  "Successfully enabled those locations.": "成功启用所选项.",
  "Successfully disabled those locations.": "成功禁用所选项.",
  "Successfully pinned selected locations.": "已成功固定选定的位置。",
  "Successfully unpinned selected locations.": "已成功取消固定选定位置。",
  "Enable or Disable Locations": "启用 或 禁用",
  "Locations selected: :amount": "已选项: :amount",
  "Enabled": "启用",
  "Disabled locations are not visible on the front-end.": "被禁用后不会继续在前端显示.",
  "Are you sure?": "你确定吗？",
  "New Location": "新建位置信息",
  "Enable or Disable": "启用 或 禁用",
  "Pin or Unpin": "固定或取消固定",
  "Do you really want to delete this location?": "确认删除该记录?",
  "Pin or Unpin Locations": "固定或取消固定位置",
  "Pinned": "固定",
  "Pinned locations are sorted first in the list.": "固定位置在列表中排在第一位。",
  "Disabled": "隐藏被禁用项",
  "Create Location": "创建位置信息",
  "Edit Location": "修改位置信息",
  "Preview Location": "预览位置信息",
  "Manage Locations": "管理位置信息",
  "Return to locations list": "返回位置列表",
  "Name": "名字",
  "Code": "代码",
  "Calling Code": "调用代码",
  "Enter a unique code to identify this country.": "输入国家唯一编码.",
  "Default Country": "默认国家",
  "When a user does not specify their location, select a default country to use.": "用户未设置国家时系统默认国家.",
  "Default State": "省市/地区",
  "When a user does not specify their location, select a default state to use.": "用户未选择地区时默认使用省市/地区.",
  "Google Maps API Key": "谷歌地图 API 密钥",
  "If you plan on using Google Maps services, enter the API key for it here.": "如果您打算使用 Google 地图服务，请在此处输入 API 密钥。",
  "Credentials": "证书",
  "Enter the display name for this state.": "输入省市/地区名.",
  "Enter a unique code to identify this state.": "输入省市/地区代码."
}